屌奶星，呢條女正撚到

樓主五毛

決定俾啲福利大家彌補我嘅過失

OK原諒你

啱啱俾羅蛇hack account

how much

Good afternoon sir!

9/12 借刀？

？

圖右hack

微博冇呢啲質素嘅女

快樂小巡警好波

咩人嚟的

賓賓樣

唔識欣賞

平嘅

樓主好靚仔

又屈羅蛇

拉

樓主

又一條cc台傻閪

唔好再推我就嚟死

Good afternoon 青sir!

你唔記得轉ac

個ac一定比狗拎左

我得一個ac，咪屈

好似唔知邊到見過張相🧐

我轉好ac了

波台狗食屎啦屌你老母

想屌樓主

你有病就睇醫生啦

小妹唔俾

Good morning sir! 又睇女.

今日幾多個自爆post

Oh shit!

原來你真係狗嚟
good morning 廢青sir
波台警員名單大公開 v5.0

乳細有事頗大

啲閪毛咁長

屌你老母連樣都冇走嚟屈我，你都痴撚線

咪撚擺啲男人入嚟啦

你唔止係狗，你真係白卡佬

要求連仔登出你個Account

屌 一講白卡佬自動收皮

七

人如其名

家陣白卡係咪得罪你

係佢無啦啦發癲姐 針對佢一人

呀sir返工睇女 唔洗你教!

樓上癡撚咗線？

差少少想咬你，以為你針對所有白卡手足

Sir 做咩同自己啲夥記打招呼
你渣住鐵馬嘅樣好型呀

本絲打嘅半成都無

唔好亂講野啦

你自貼ok?

搭緊車 唔出全樣喇😹

樓主未見過女人？

兩位阿蛇

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

yanny一望就知

我女友黎

唔好屈啦

More

SIR NO9UP

柞

帽篤灰-.-

你真係信？

啱啱揸完鐵馬依家過嚟?sir

可唔可以加我ig

痴撚線

可以加我weibo

麥閪

兩隻狗狗打招呼

weixin++

對眼好易認
所以一定要戴黑超泳鏡

wx已滿😂🤙🏻🤙🏻

佢之前嚟暴大

Good night sir

wechat了你

同啲女玩緊搖一搖 轉頭覆你

我同啲女搖緊

波台狗好撚煩

屌。重以為喺我至愛的毒瘤添

躝啦

講得好！

都ok 我願意蒙面入閘

排隊啦

外景ge地方有品味
決定follow

係咪黃嘅先
唔係幾靚都唔follow

我個人推介

你平時J 50路

屌你老母親？爆我大獲？

兩位呀sir狗咬狗

推

收皮啦，你圖下狗一隻咋

叫Jesse通常都高質
Jesse lingard

冇波

仲諗住入黎睇文宣

呢度波台

波台手足唔做標題黨

jessie lamgard?

又自爆,正撚到

法官大人🧑我屌

話你賓賓樣阿